差妓（老豆搵仔）

做差佬嘅女伴，幫香港皇軍含撚，唔識潔身自愛，俾人起底都唔怪得人啦

身邊有呢d人

又岩